一人一間平平地每人百幾蚊又坐得舒服既餐廳

旺角牛牛邊爐
應該都好多人知 晚晚都爆場
百幾蚊有任食又唔算話好逼

北河燒臘飯店
山東街熟食中心
香車街